有冇人覺得自己唔配有異性朋友

靚既就覺得唔做女友好浪費/會鍾意
唔靚既又懶得維繫

我正仆街黎

靚嘅又追唔到
唔靚嘅又費事曬時間

不過現實係靚同唔靚既異性都冇識到

講到好似自己有異性朋友咁

我反而係靚既太容易懶得溝
唔靚既又成日送埋黎食到厭

叻

唔怪得你同我斷絕聯絡
明了 再見

你太靚